香港人都幾有耐性

係紅磡等左110成個鍾

真係試過等咗9個字
我諗係驚走左就有車到
等等下就等咗咁耐

因為窮囉